去大阪同埋土耳其

就黎去大阪同埋土耳其，請問各位巴打絲打有無推介既餐廳同景點？
大阪方面預算可以高D
土耳其就預算較低

土耳其就唔知去唔去好 定係有其他地方會好過土耳其？（去兩星期）

直接去土耳其啦

本身都打算係咁 但係有朋友想去大阪
有無推薦？

大阪、去梅田藍天大廈、上觀景台睇景、食野就去附近瀧見小路。 正宗+平靚正。

去土耳其係旅行，伊斯坦堡是歷史名城，如從未聽過鄂圖曼帝國就無謂去喇。
香港人主攻食買玩，呢種屬於渡假，舒舒服服⋯⋯大阪咪啱哂囉

有無邊間特別好食？

有聽過 不過唔熟 係咪要做下資料搜集先？

きじ 大阪燒。 因99.9%要排隊、好易搵...、唔想排隊就食其他啦、間間都唔錯

係㗎，佢既有拜占庭時期的東正教建築，又有鄂圖曼帝國伊斯蘭清真寺，香港人不熟悉中世紀世史不會投入.....反而歐洲因受殖民關係比較親近

藍天大廈個景係得向箕面個邊係靚

但係兩個女仔去歐洲會唔會危險？

梗係唔好啦，歐洲因新移民自由流動治安好差，女仔backpack渣都冇剩......
兩個女仔乖乖地哈日算吧啦。

真心 伊斯坦堡完爆大阪